[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #346

G2 G2 G2

大陸狗 支那狗

小狗倒了

先利申我係SKT Fans

所以兩隊都唔支持

但唔知點解見到d台狗見G2 11-1 係咁叫RNG 回家，支那豬滾回大陸

然後RNG反cup個陣全部收曬聲，話G2好撚廢，比支那人還廢，G2可以吃屎了

覺得好好笑

抵輸既 uzi唔奮氣係都要揀兩場黑鬼

今年Fnc真係好大機會

賽恩win rate幾多

kt唔知會唔會開心有rng陪

韓狗 大陸狗 G2 4強打柒IG

perkz勁撚到

Rng=gmb之流

Perkz好撚型

新po繼續鳩叫

the year of the west

出色啦EU NA

法王開心仔到

各位歐洲人出黎啦

sjokz又喊

SJOKZ 高潮

雙雙出局

IG vs G2

導播！鏡頭轉向皇族！

PERKZ: I just don't care

拿 電狗係柒在放公仔麵頭

RNG呢啲自己就柒又抽籤敗人品嘅就唔好拉電狗救援啦

RNG 試完新野未

Sjokz高潮未

RNG KT

連登咪一樣

SJOKZ興奮到

小狗又倒了

lcs吐氣揚眉

sjokz出曬水

hjarnan:世一?睇過

個下3條友想捉個上,反而送左2個個次好傷

[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #347 支那狗去晒邊 又偷偷留下負評?

潛水囉 支那... 呀唔係RNG打手先岩

rng狗全面退場
五路世一

大陸主播成班好似死老母咁

依家拋西瓜都撈唔返班五路世一支那仔

RNG 諗好SKIN未

今日搞咩

唔通決賽會EU大戰

今年係RNG最有機會既一年

下年又要再loop

好耐未試過睇到咁撚興奮

風向兩邊走

一句講曬 LZ定RNG

5 chinese cant win

如果 final 係fnc vs ig
group d 另外兩隊係咪可以怨婦

唉 好撚sad 有身之年可唔可以用到uzi拎world

冇得睇KT打RNG

巨龍的咆哮

RNG型左幾秒

連登唔同啦，全部巴打黎，唔緊要

支那人先睇支那台

我們是冠軍

Sjokz好似濕撚晒

今年真係痴撚線

好撚感動
G2搖身一變成為人類文明最後希望

睇fans 崩潰最爽

仲有兩隊
我大中國唔會怕

今年係大LPL年

SORRY岩岩訓醒 抽完籤以為贏硬仲笑鳩人個隊MSI冠軍3比0左未?

支那狗快啲死返出黎啦

RNG今場真係好可惜....

D大6人即刻話DEL GAME

輸比外卡入黎既歐洲第3

鏡頭轉向皇族！

最後個團戰uzi 以為自己用緊vayne

幻神

係EU
果D垃圾NA LCS就算撚數啦

Sjokz

Mission failed

RNG五路世界第一

最有冠軍相個兩隊去邊爭冠

笑鳩EU啲人死撚曬去邊呀？

Kar98K巴打上水未

Faker:冇我係到咪又係俾Eu faker 屌死

MLXG仲拍哂心口

法王

當時負皮我嗰啲點睇？

唔怪得GENG拿拿林小組賽打輸走佬
因為費事8強BO5輸EU獻醜

依家約埋去網吧隻抽

佢直頭想dum開支咪再跪低

RNG最大機會既一年

仲有冇人串EU垃圾

今次UZI 真係可以攬住MSI 獎盃
喊撚住睇EDG 拎冠軍了

真 呢度都係咁

alex yuen
1 天前
一定3比0 輸不了的

monkey Ma
19 小時前
你們是認真還是開玩笑 我有看g2他們的比賽 技術層面真不是跟rng 同一LEVEL

G2擊敗今年冠軍熱門 評為G級別隊伍RNG 支那狗今次咩藉口? 讓冠軍賽比IG/EDG打?

LB跟鬼一樣！

導播！導播！導播專業點！

笑死 台狗而家個個話好彩電狗無晉級 如果唔係rng肯定四強

其實邊個吹5路世一

Rise

支那....
RNG支持者去晒邊呀

等睇聽日c9

五路世一既rng或成最終嬴家

係大EU年

講經咩1-5咪仲柒

Hi Juri 巴

喂大陸仔 去撚左邊呀

海燈真係燈力無邊

eu第3都打柒rng fnc聽日要屠柒lpl第3了

咁老老豆豆
GAME 5嗰隊G2又真係冇SKT咁重
起碼game 5 jankos>blank

縮曬入老母閪啦

g2已經打到成pat屎咁
rng都打唔贏

Sorry RNG
燈輸左你

喂黎呀 打J未呀 我們是冠軍未呀

G級即係點
係咪A最高?

d人根本驚faker多過其他人/隊

話RNG第五場贏梗d狗去晒邊 出嚟吠兩句啦

世界最強AD比燼AQ+歐拉夫閃E收左皮 個閃留到下年用

又係BO5第5場俾人打爆 又係同上年一樣

NA就真係垃圾啦

4強

G2 C9 FNC IG

我們是冠軍 ？？？

今年痴撚線
FNC VS G2

今日賭狗末日

今屆EU三大中路都已經證明左自己
EU faker
Baby faker
Uncle faker

UZI FANS表示G2打得好好
輸左無辦法

聽日到我FNC屠柒LPL

隻狗真係不在狀態 前期扣閃扣招送頭
最後又行埋OLAF隔離打JHIN

第一種子 係咪淨番FNC?

我們又是冠軍啦

uncle faker

AFS加油呀
睇好你地奪冠

屌 今年首rise真係fit撚哂法王
尤其佢上年喊到豬頭咁
更加顯得佢呢刻型到pk

睇黎依個Meta係中上meta

RNG撚去哂邊呀
咪潛水好喎

屌又唔係你上去打贏 做咩鳩 使唔使立個碑比你

Regional 1st seed得返 FNC

有冇手足暫時兩場都估中

Do The Impossible
See The Invisible
Row! Row!
Fight The Power!Touch The Untouchable
Break The Unbreakable
Row! Row!
Fight The Power!What You Gonna Do Is What You Wanna Do
Just Break The Rule, And You See The Truth
This Is The Theme Of *G* Coming Through Baby!
Row! Row!
Fight The Power!

上天元突破

RNG罪犯
KARSA
教練HEART

電狗好彩你冇入到8強

睇G2打到鳩下鳩下都贏 今年邊隊熱門邊隊出事

肥KER同YAMATO CANNON感染咗EU
個個上哂電

RNG? 去左邊

最後團...MING 用晒兩招去開
Q仲要係miss 邊有技保佢
之後就比隻歐拉衝死
仲要行咁前

早知買外圍啦
買G2 $1000贏成$8000

呢個可惜
但c9真係打得好好

劣改

其實G2中上都好撚勁
sup jg正常水準
係ad麻麻地

Rng牛逼

期待c9都可以打咁精彩

EDG:仆街了我地對果個第1種子黎

係你game pt放karsa出黎
冇得怪人
明知人地電狗出身

再燈落去

今年係EU年

個人冇事先做到世界冠軍架嘛

大家唔好唔記得DADE AWARD WINNER
就係我地GE世一ADC，准大滿貫職業玩家
UZI
啪啪啪

又話訓係到都嬴G2??? 屌

RNG fans之前係咪串鳩EU垃圾??

Eu

G2亂打都贏

RNG牛逼死了

真fans 都知收硬皮

EU重返榮耀
冠軍戰FNC VS G2

贏到3場當你輸

都話今年係最精彩世界賽

法王發功發力無邊

莊家係咪收錢收到手軟

RNG fans跌撚曬落海??

Meiko: Deft & Uzi

KT OUTDATED
RNG OVERRATED
LONG HAVE WE WAITED
EU ACTIVATED

導播！專業一點！鏡頭轉到皇族！

G2其實比ig counter
要睇wunder發揮了

大家同病相憐啦,你隊GGEN

輸uzi g2個陣冇開團英
冇後期英
你uzi 企停停係後面輸出唔撚得
係都要走入去比olaf 屌

收到風班RNG粉已經轉會去IG到

明明kaisa贏到，又要揀返nigga
抵輸啦

好想而家影下rng班友點

Eu綜藝patch is very balance

哭喪緊

今日咁精彩
聽日可能直接2場3:0

AFS同EDG

支那狗呢 去哂邊

協尋平安谷爺巴打

記得上幾POST巴打話今年係LPL元年

盲拳打死老師父

肯定無做功課啦

下年： 今年會係LPL拎冠軍

分分鐘faker都冇呢個勇氣係中路閃入去殺隻希維爾，j出血

我敢話呢個series 係史上五大underdog 逆襲

RNG風扇真心好撚柒

eu worlds
但睇lcs你係會覺得eu圍內打得好柒

上年4強今年8強,世1

前面拎幾多冠軍都好
wc出局乜7都唔係
抵撚死啦

Kar98k 巴打唔好潛水呀
你隊世一RNG 大炒九流二線EU隊幾比幾

遊喇！遊喇！遊喇！

我發現我好多都係扮支持RNG

之後全力燈撚爆佢

岩岩我都燈死左車仔

EU年年俾人挖牆腳但年年都令人跌破眼鏡
支持final FNC G2

RNG 渣油
RNG 渣油~~~~~~~~~~~
RNG 渣油
RNG 渣.....油
R......

谷爺去左睇愛回家

講真唔理遲啲啲成績點 G2呢個series都夠吹到隻game執笠

加賽加賽 KT VS RNG

今屆加入左敗者復活賽

諗起係現場舞RNG旗果幾條友就忍唔住笑

UZI FLASH?

kar98k咪撚潛水出黎講下感受啦

法王今年唔使淚鎖yasuo

今年真係真正感受到The gap is closing

想問個dade獎點分比5個世一

G2入圍賽打到四強真係好撚勵志

都是karse 的鍋
都是karse 的鍋
都是karse 的鍋

好想搵返幾前個post叫人bin佢屍既巴打

法王痴撚線

法王開心仔

推

比咗Ruler先

FNC3:0EDG

SKT：好彩無入世界賽姐！
睇下RNG柒到

海燈真係好撚痴線

暫時睇落今年大快活真係最fit

KARSA呀

想睇最尾一個團戰RNG mic check

呢個真係好撚感動

俾人CAP冇所謂, 俾人笑冇所謂

最緊要RNG輸

俾人恥100年都冇所謂,不往我用500蚊燈死RNG

鏡頭馬上轉到皇族 鏡頭

導播專業一點 鏡頭轉到皇族啊

導播他媽的一點都不專業啊

5路世一=8強

perkz: rise條MV我戲份都多過uzi啦

4 CHINESE CAN'T WIN...

RISE

SKT咪仲柒

今年eu真係嬴晒臉子

今年世界冠軍含金量好重

idk chief
‏

@Patiicakess
24 分鐘24 分鐘前
更多
回覆給 @Reapered
royal time to give up xD

好期待依條友番去佢既電狼
反正電狼個韓仔jg都走

比歐洲八國聯軍入侵

強國狗
抵撚死

uzi終於唔再係亞軍

繼續瞓啦

今日RNG仲柒過KT
今年支持EU拎CHAMP

今日睇完比賽覺得好抒壓
努力唔一定有回報，堅持唔一定會勝利，這就是人生

前幾日抽對手個時成班人話g2 FNC 係rng 私家雞

第三都打唔贏打人第一？

心都涼埋，成班狗吹日吹夜吹uzi世界第一ad，冠軍都未拎過好意思吹，難為我bang子拎兩次世界冠軍，uzi無一次贏到bang，柒左一次拎唔到冠就俾人話推推bang，點呀第一ad flash制壞左呀，企起燈籠隔離掛機呀

Ming 都幾唔抵
打都咁好俾個堆世一雷

係到係到

盡情恥笑

RNG 輸就心足了

鞭鳩到你個KAR98K到S18
出黎捱鞭啦屌你老母

聽日C9 FNC

會員笑大人個個喺邊呀？

喂喂，一陣有決賽睇
KT VS RNG

四強
C9 FNC G2 IG

下年再努力

唉

真係好心涼

作為G2 FANS

四強收晒貨
感動到想喊

Kar98k 巴打我地好擔心你呀
唔好潛水啦

寧願射五百落海都唔益嚟到D爸打

歐洲人好撚勁
ps:有歐盟國籍

ban pick 真係完勝rng 加上小狗係我見過最差既一日應該訓練賽大家都打得好差

RNG APPRECIATION THREAD

R洲最強下路勁到
S8 TSM無得打
G2有4強

最後一場出勾未中過

貼吧又狗咬狗

fnc同ig真係要多謝g2

唔係果位Kar98K巴打 我都唔會咁想RNG輸

捉哂D支那狗出黎 唔好比佢地潛

不要再說了 再講bang子冠軍賽雷鳩Huni

等睇入圍賽三子4強

UZI可否不要老

抵撚死啦 RNG咁撚柒串

RNG隻中路場場比法王屌打

燈籠位俾人企晒點樣點

Karsa:我台灣架碌柒
成年大滿貫就係為左莊你呢隻老狐狸

PS你老母咩 無人想知

今日係屬於EU

khan終於可以講4 chinese cant win

真係fans都唔會咁講野啦

mark低kar98k個no

訓左好耐 想問RNG同KT打決賽未

今年dade獎最佳人選
UZI

其實我今朝再補多500蚊 落RNG

怕自己燈力不足

睇到喊撚咗
G2 !

尚書大人
風吹邊便擺邊便
咪撚以為我唔撚記得你條撚屌日吹夜吹RNG呀屌你老母

可以繼續 never give up

佢講得岩呀, 第5場法王真係世一

個幾次e 中Perkz 都夠啦
唔知G2 過唔過到IG

好彩挨豬係3支咋

大預言家Khan

下
其實佢講得無錯
一打強隊現哂形
只係打撚到隊強隊仆哂街姐

賣笑果兩張

我依家笑得好撚開心呀

自己玩輸自己垃圾肥仔

世界第一AD? 你未拎過世界冠軍 一世都唔係世界第一

聽日有NA同LCK最後希望大戰

Geng swordart表示感謝

點解去到S8 英文台都係咁拎SKT出黎講

特登幫RNG吸引hater

RNG年？？？？？？

royal time to give up

今年DADE獎有六位得獎者

Mlxg 換走左個台灣人仲慘
中國冇台灣真係唔係

台灣中國喇
一個台灣

閃電狼計劃通
我狼威武

我承認我之前低估左EU

世界賽未完就binc

RNG大滿貫(無世界賽)

LMS最後希望KARSA都收埋皮

LETME,MLXD真係冇咩表現

冇見Kar98k 巴打好耐
好擔心佢安危

大陸狗輸左好撚心涼

OK 冇所謂 俾你屌老母

最緊要RNG 出局,我俾埋自己條女你屌都肯

世一AD開團第一個衝入去死

亞洲第一adc uzi

RNG出左局
邊隊拎冠都冇所謂了

成日話自己全華班好自豪

法王bb

重有krama

有無MLXD抽到G2既拍手Gif

屌你老母唔係呢隊垃圾kt的話今年lpl完全可以8強收皮

上年個"中國得"
小狗打小狗，你的小狗不如我的小狗。

之後幾十秒後 比BANG秒左

支那狗呢???????

以後唔好再將uzi同faker比啦
呢個bo5 uzi真係肉酸到
場場無腦推線壓人地
之後又要中上tp救援 搞到人地輸線
又場場暴斃送首殺

世界第一adc

中國第一ad係jackylove 有冇異議

個下唔夾硬捉隻上送肥LB可能好D...

個波好傷

想睇G2走落去

冇GA走咗去打個有GA既

PERK 好撚毒

UZI 自己唔玩剎雅, KAISA,tristana 冇得講
玩乜鳩黑鬼

終於燈走最仆街既RNG

之後邊一隊拎世界冠軍都冇咩所謂

準大滿貫

XAYAH唔是長期比人BAN咩?

RNG終於收皮
世一上路巴打上左水未

邊隊冠軍都無所謂了

更衣室潮文有RNG版未

好記得佢地拎完MSI話要拎世冠果種大口氣

証明左ZVEN同MITHY係G2毒癗

到底中路世一係caps定法王

燈你老母 柒左扮燈

舊年就有三連霸
今年就有個Kar98k
留名睇等陣又改名深潛幾個月再上黎鳩up

仲有成年 慢慢諗

輸uzi

個撚個講下路點點點
明明個meta圍住上中野轉

wadiu英文咁好既

見佢一死就知玩撚完 世界第一wo

想問有冇巴打今年已經買咗邊隊嘅衫 諗緊買邊件

CHING 佢韓國人黎WOR 搞錯D野?

得ming唔雷咋wor

扮卧底
COME ON JAMES

中國人最叻吹水

法王今次真係rise
2對3都拎到個頭仲唔洗死

Uzi場場要自己表現
Letme講過自己想玩carry型
但團隊都唔比
資源去晒uzi度

我都記得 俾人射到一臉都係 秒左
又係bo5最尾團戰

笑到仆街

仲話唔3:0 G2都失敗
依家仲要輸埋笑死人了

真係冇咩所謂

如果真係揀 IG 大快活 G2

MLXD

Uzi:我要打jg
Heart:好吧
然後uzi用鍵盤打9karsa

拎完MSI唔通講驚連WORLD都出唔到咩清

得翻2個人仲係perfect pickem

佢真唔真心fans 好易分得出架啫

五路世一都輸

有冇貼吧 暴動link

準備買S8 RNG冠軍skin

佢唔雷? 記得酒桶閃E FAIL

想前期打爆人
hjman又真係好廢既，但太自大

game5 不停扣sum
抵輸既

好掛住Kar98k同前年SKT三連霸阿 人呢

今年仲唔喺fnatic嘅世界

wadiu

Rng 哀咩？

鞭屍大會正式開始

FINAL G2 VS FNC

嘩屌 G2 贏左既

冇做過野躺贏

唔知啦,而家棒打落水狗
輸左抵比人抽既

你鍾意話我柒咪柒,請你去叫雞都得

RNG死左就得

我都預左俾人秋後算帳,最緊要支那狗收皮

上年Faker 5場加里歐教RNG做人
今年到法王再教

真係心涼 今年MSI時一大堆狗粉出黎咬人日日話bang廢

2>0

抵

雖然係

不過上年隻top同jg都好廢

法王發功法力無邊

大把時間比RNG撚諗

「Rng，粉转黑，膨胀得不行，s5LGD翻版」

屌你老母平安谷爺
食屎啦
輸左扮燈
男人黎架你?咩尊嚴都冇?
輸左你就認自己柒啦，一見RNG輸就轉風向話自己其實係卧底
仲柒過隻潛水狗KAR98K

SKT三連霸無死角

上中唔拎鬥士

why

感覺除左skt 高調隊都收皮 太多人留意咩打法都比人睇串

上年扮SKT hater 想幫skt 發現收左皮

今年就全力支持RNG拎世冠

個TOP 20同往年一樣咁撚燈
G2 wunder perkz連20都冇

Rng呢排唔係好勁咩

睇貼吧好興奮呀
韓國教練同台狗karsa做哂戰靶

呢個好笑

求MLXD 拍手gif

最後場TEAM FIGHT 佢9開WO
佢Q 炮車 再E 燼(仲要有GA)
但 letme 在下
小虎在上
mlxg 輸 3 lv 唔會秒到ad

肥仔如果唔上前a, ming 就會死, 都係end game

咁似某台灣隊既
重點係有一個人兩次都係到

講個笑話:肥仔世一

估唔到rise燈剩俾人笑冇資格出場既法王

同上年見班勝利球迷收皮一樣
好撚爽

因為唔係中國人

算啦G2都唔夠IG打架啦

你小心d

睇數據反而係bang勁d

Uzi今年msi唯一無刷新既數據就係場均輸出 s5 bang拎更少既資源打到比uzi更多既dam 邊個勁d高下立見

扮燈真係衰過潛水

真,uzi fans表示比人鞭都係咁

Link

果d咩msi rr收返埋啦
攞唔到世冠

Eu meta

屌 今晚真係好開心 聽日AFs輸都無所謂 今年NA同EU都咁落力

heart 係韓國人？

LMAO

就算真係唔夠打已經夠熱血
湘北對山王

RNG OFFICAL

大陸仔：還接不接廣告？

睇個勢final ig 對 大快活

G2好撚勁
開波前已經知RNG吹大咗

聽日呢到準備FNC 暴動啦

岩呀

仲要同我拗letme世一top

因為skt有faker頂住
今年lck啲中路有邊個係靠得住

你繼續笑囉

我真係所謂, 最緊要支那狗收皮

做得卧底燈預撚左,你鍾意我請你去日本都得

識睇一定睇微博
成村人死晒老豆老母咁

咁樣顯得kt輸更心up 如果今日生性d 就係打g2...

rng真係對8.19呢個patch無咩研究

差FNC就seed1團聚

以為轉風向唔覺
真唔真心 係咪假膠
上咗咁耐post 點會唔知

咁既勢ig夠唔夠g2打

5條撚樣個樣串撚柒到

見到今年支那無論乜方面都俾西方列強禁住黎屌真係開心

18分鐘已經有12萬留言屌鳩緊佢地

很抱歉在今天的淘汰赛中，RNG以2比3不敌G2战队，终止了本次S赛旅程。

对寄予厚望的粉丝十分抱歉，我们将在未来的路上重整旗鼓，也希望大家能够继续支持LPL。

我们明年再见。

真係幾難發揮下 成隊睇哂JG AD表現

佢惟一玩得好既地方係團戰E CANCEL左PERKZ WR

睇完得啖笑

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

有冇人改

GenG 太廢
無資格打佢最掂既bo5

咪住先
有巴打幫埋大快活諗skin
聽日會唔會佢地都收埋皮

最精彩：休眠的火山诶：如果你不尊重你的对手，那么你就不配赢

屌好撚心啦

MLXG唔係拍手咩

仲睇小G2

成也uzi 敗也uzi
教練bp 比佢3場玩黑人
中路得最後一場玩ryze 4場都玩控場英又無後期大ad 成個team無力
ming無態

下次可唔可以translate左做繁中先
殘體有少少傷眼

早兩日有人改左啦

條傻鳩一早block臭咗
瀨鞋底瀨到出哂面 而家扮撚哂嘢
仲要1001都唔識開post

block傻鳩呢樣工作真係一個都不能少

全明星投票可以重新投吗?我想投肉鸡和鱼男

咪撚打啦 上年四強止步 今年八強 下年小組賽都出唔到線

KT

今日起一齊做eu fans

cls g2

而家有rng,你果隊都唔會比人鞭啦

只要rng收皮其實邊個拎冠軍都無所謂

都係果句, 尊嚴有咩所謂最重要支那收皮

如果可以推反共產黨,叫我買葉劉林鄭奶西我都肯

KT同RNG一齊拖手

閃電狼無8強入
都要送隻G2入黎拉你karsa落去

個時間縮短練得慢就收皮 個4保1 練到入晒骨

有無支那狗comment 笑下

對上一次睇比賽咁sad 已經係上年KT出唔到world

出左街冇睇 其實rng衰乜 求指教

你收皮啦

g2冠軍

唔開食完遠古Perkz 鳩入場都贏

廢

下世再見啦

uzi派膠同埋perkz神lb

同當年閃電狼睇小人一鳩樣

屌你啊

比韓仔同台仔玩鳩

FNC

我地又贏 睇下d焦點都唔係SSG到 又冇人記得佢地柒左

認句柒咪算 扮燈

啲大陸狗轉風向仲快過依到
抽到g2笑到傻琴日就話因為唔洗內戰而開心 今日就突然話係唔尊重對手

最衰都係閃電狗
平時團練都屌打閃電狗..
放隻G2落黎唔識打

AFS唔知會唔會又爆冷呢

屌你啲支那仔FANS仲話KR FANS
起碼KR FANS輸左仲會入黎，俾人鞭都唔怕
支那仔FANS啦喎
醒目仔精神，見風駛里，啱喇，十足十現實支那人咁

一早叫左大家睇手語台

今日最鍾意既mata support,同埋ad uzi都出哂局
好撚頹

電狗終於唔洗俾人BINC

KARSA連衰兩野 抵撚死

Ig 都出局咪好囉

今年真係最好機會 咁多韓仔收皮 戰術上又係ad為主 咁都拎唔到 仲7過上年

JKL定baolan呀

好明顯係電狗屌打rng啦
唔係電狗點會咁有信心話咩決賽見呀

不了 唔慣用女人錢
有錢既 買多幾包紙巾 死翻去支那 同小狗們擦眼淚

強力恥笑

FIRST SEED?

講真咁同直接宣佈RNG首名有咩分別。

令我地班RNG風扇 totally no mood to 捱夜睇比賽嗱,我又分析下 首先C9唔好玩啦 垃圾野，2分穩陣

GENG,如果係KT就有可觀性(順便可以報上次RR ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..RNG半力夠WIN,又2勝

最後一隊,我連名都唔記得 我地出走a練下is ok,又2勝

加上我地5大尖刀 Xiaohu,Karsa,MLXG,Ming,Letme加上關鍵王UZI.. 根本場場大炒

6勝就一定..係睇下炒到對面食蛋.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家8強見

P.S.比d咁ga對手RNG..is侮辱

其實應該夠 除非法王爆seed壓制到曲奇🍪wunder贏到the shy

Rng除左輕敵就係中上太廢 變左中上要玩功能靠一個uzi

曲奇其實調番轉 jkl算係三路最弱 打野都唔夠強 （弱化被mlxd) 但中上兩個大c 同g2一樣 都係下路弱點

但講真 jkl再廢都好難廢過公仔麵王

係連登係咁比人燈

真,佢地2樣心態都有今日咪收左皮
係BP上面已經睇得出on99,
就算我係fans都頂唔緊個bp

果時班十年狗粉日日追殺bang
話uzi只差一個冠軍證明自己 兩冠又如何
吹到天上有地下冇

真係好撚心涼

唔知五寶飯巴打會切咩呢
唔通好似小學雞咁切手指甲

決賽：c9對g2

終於收皮

又黎

RNG同FW團練咪收皮啦

驕兵必敗？？？

CN MAD
KR JELLY

好多po前我改撚左啦一早

今日咁睇
呢個版中上重要好多
Ad 曉行曉走就得
今日ig 同 g2 都係贏在中路完爆
聽日到caps

final d黃牛飛幾時先肯減價

大陸哩應該無心情睇架啦

Perkz由兩年國際笑料變左今年EU耶穌

會然春之虎帝去左邊

EU cvil war

玩黑人真心無用 就算屌穿下路 但中上玩緊坦 更加唔好提中路今日玩輸出絕對好過坦

kt false hope完到rng

想睇eu內戰

EU耶穌

有冇第5場支台重播 又想聽小狗倒了 rng加油呀

G2咁博做咩....完全係損人不利己
真係好憎呢隊野

世界第一最強AD

中國人 衰自大

岩
uzi deft ruler

依家真係好難估邊隊會冠軍啦

RNG準備做第2隊EDG 比人屌到出年

見uzi又輸真係好撚sad

唔知zven 同mithy喊成點

好懷念呢張圖

PICKEM暫時仲有兩個全中

余霜死左未

牙綺我對你唔住 但真係好好笑

好撚慘呀我大rng

G5真係輸uzi 扣左好多次flash

RNG風扇去晒做IG同EDG風扇了

雖然G2 突然殺入4強 , KT RNG 下馬
但照咁睇
今年冠軍 好大機會係 IG / FNC

笑撚死

s8 tpa

而家頹到聽日比賽都唔想睇
我理想中係睇kt同rng打到game5
雖然幾鍾意rookie,但都係唔及呢2隊

賽前仲話中韓戰隊都唔同歐美團練
歐美戰隊: ok到時輸左唔好喊

所以點都係輸...
主要輸呢三場都係 G2 有中路優勢
其實係輸小虎呢個位
呢三場輸在佢做野唔夠多

屌你老母Tb唔好燈C9呀

仲要衝到全隊最前同燼1on1
人地有復活甲

後手pick仲要揀比人counter
真係以為人地counter角打你唔爆
個教練第4場真係比人智商壓制

4保1黑人

立此存照
聽日Fnatic一定出到線，歡迎鞭屍

Lets go G2

真 希望係fnc 佢地打野真係睇哂咁多隊outscale最多既

播RISE

當個個都認為Afreeca冇機
佢就係今年黑馬

UZI唔係好撚勁架咩
G2讓你一個垃圾AD都照贏

睇班大陸人評論幾搞笑 支持個隊輸撚左就話垃圾驚 唔玩了 贏個時就打晒飛機咁話人垃圾

蝗族

上年淚鎖yasuo今年各賽區春季瘋狂pick yasuo

睇晒咁多留言 姐係小狗神力不再 法王大顯神威 今年邊個世冠真係精撚彩 (lms一如既往咁垃圾）

連連燈都敵唔過冇資格做世界冠軍啦

2隊first seed 都收左皮
fnc

法王打出身價，精彩

隻燼有GA 不過隻燼咁撚廢都嬴到
個隻世一都係咁多料 吹大左

俾vit大叔一野改左個meta
但打開拉拉拉個班跟唔到

衰咩？ 廢咯

敢嘲諷法王

班支那仔上水未

聽日如果C9贏左AFS會唔會無人估中

RNG出局
真係邊隊拎都冇所謂

法王上年喊到豬頭咁！
今年型撚到！

講講下發覺同betty隻sivir勁似

必輸燼都有得嬴
一開波點燃完剩1血
支那連個天都唔幫你啦

PAPA嚇到腳軟

睇埋聽日先 今年似係underdog嘅一年

我都係 因為mata我先鐘意RNG同KT

唔好再講,S3睇到而家

完全睇唔到點ad 為主 中野版本都係 rng 最尾真係太急最傷ming 同noc 開左果波lb 4-0

na vs eu

上年咪又係話棄game

IG

啱啱起身 五路世界第一RNG 大炒G2 3:0

UZI扣閃死已經好影響士氣 條友脾氣肯定屌到隊友化

唔明點解要xiaohu pick galio同賽恩
小組賽後三場已經證明靠4保uzi係唔掂
再加上條友呢次bo5膨漲到
G2 lucian 閃上次臉追酒桶探草 G5 希維爾

Rise MV已死剩法王
其他都收曬皮

非常多謝vit大叔改左拉拉meta

我估final Fnc vs ig
Fnc 重返s1

估唔到今年翻番去eu
Fnatic贏埋na就唔好再吠

轉頭買啤酒賀賀佢先

支那狗都叫佢地滾

uzi見到對面條磨碌咁都有得贏會唔會崩潰

FNC VS G2

成隊打的最好竟然係討論度最低既小明

Uzi扣閃大陸狗仲賴緊bp搞到佢心態爆炸先唔閃

盲吹仲恐怖過盲反

冇睇直播 返工睇重播睇邊場KT VS IG 定RNG VS G2好

RNG贏過一次MSI就吹捧到世界第一

RNG #超越

班支那仔一出事就縮曬入老母個閪度
定律黎

如果聽日fnc都墜落就好睇

已經好溫和 想睇屌哂老母嗰d

2場GAME5都睇啦
我覺得值得睇

訓到聽日 睇fnc vs edg

個死肥仔既心態已經炸裂左
2lv比人撚狗咁踩唔到燈籠

佢贏撚哂今年所有比賽既CHAMP唔吹佢唔通吹FW咩

RNG啲五路世一係邊呀 大滿貫係邊呀

失左憶,有無人記得MLXD 抽到 G2 做左咩動作

100%既事

KT IG GAME 3最好睇

KT果場好可惜
睇RNG啦

攞境定贈興

騰訊爸爸唔見左一半資產 愛隊又輸鳩埋

成個bo5佢根本冇carry過，心態當G2銅牌
仲要xiaohu pick 坦4保1

GAME5唔可惜,由BP開始比人撚到完場

我想跟UZI一樣carry - betty

IG爽撚死 最大對手無左

屌你老母
邊撚個話afs無機
afs根本就係ssg2.0做偷雞狗
更唔好話afs>g2>rng
afs依家好明顯世界第一
有世一上路kiin撚鬥士無人夠佢打
中路clown2.0輕鬆混死所有中路
jg有精神神經刀爆seed
下路有爛面戰tusin神開戰
仲有藍柒英雄海
聽日打c9絕對係3:0 20分鐘內嘅波

牛逼死了

全部下面贏

11 0 4 法王 RESPECT

聽日FNC一定屌撚死EDG
EU今年上曬電

今次預測仲有無人幸存？
應該好多人炒晒車

咁既話,C9,EDG,IG,G2

C9 EDG

好想法王拎champ 上年見到佢真係好心酸

啲支那狗都話佢地啲casters贏撚左都話g2下路麻麻 柒左都要拿番扎沙

決賽 FNC打IG

RNG撚一輸就割蓆

好彩我仲係世界第一ad

問題黎啦 今次個鑊邊個孭？

支那是原罪
但係唔明點解佢地仲睇騰訊旗下遊戲既直播

yes
最後 NA VS RU

我們"又"是冠軍了

真係既話最誇張係4隊有3隊係打Play in上黎

三個playin

假的

呢期興爆冷，個個睇好c9 fnc
ja係edg afr出線

Final G2 vs FNC

緊係台狗karsa啦

Rise首歌先係神燈
Faker入唔到世界賽，Ambition小組賽出局，uzi 8強出局...
跟住perkz 4強出局？？？

支那RNG狗肉酸到

EU

我突然好驚rng返國俾人熔 班外圍佬一定輸到賣身都唔得

其實放咁多場aatrox 得一場用波比係有優勢 唉唔想懶希望下年重有睇小狗應該呢世都無冠軍架拿，小虎同letme 點都要換一個企唔到出黎太傷

四強會唔會係C9 G2 Edg Ig

仲有狼隊背影

睇埋今年算喇
都無咩時間睇

個個都知D大熱支那隊年年都係10月發瘟架啦

明顯uzi啦，收咁高年薪又扣閃，最後團戰企位屎一樣

其實問題都係冇GA打個有GA既

睇多次最尾果場啲光速插眼擋燈籠真係好好笑

慘啦慘啦
睇完今日連登仔轉左撐EU
之後EU想贏都幾難
極大機會非洲人贏

佢係有屌過支那leak scrim 嗰陣成班暴動話要教訓佢 點知

似啦似啦

KARSA同HEART兩個血統不純嘅第一個仆街先

674 -> 2

G2四強都收撚晒貨了

會員春之虎帝去咗邊

KT今日真係好好彩
雖然輸咗，但俾隊柒味濃郁嘅RNG搶曬風頭

柒哂啦

冇啦 最後果場故意叫mlxd上 就係怕佢俾人屌

狼隊、TL同大快活都有背影
大快活

邊個贏都好
唔好比韓仔贏就得

又陷阱又綠眼又真眼
仲要上撚左3次當

你老味 鞭力全開

有眼睇都知佢呢個bo5打得勁肉酸啦
講真中上問題主要係bp度
當然perkz真係完爆小虎
但letme同wunder互有輸贏
主要係選角問題
反而uzi線上成日要中上tp幫佢
自己又不斷暴斃 扣閃
贏左彩佢拎 輸左隊友雷
做佢隊友真係慘

屌我個pickem呀

喂 唔公平呀屌seed3

有冇巴打可以剪下大陸評述啲精華黎睇下

今日真係滿足的一天

FNC最尾有出現 咁應該決賽收皮

fnc加油

唔好講咁多 KARSA 兩次都係份
KARSA

今年都拎唔到真係算9數啦
下年有SKT皇者歸來
重有隊新血GRF

1日之內2隊鍾意既隊輸左係咩感受
屌

MLXD上得一場更加唔使比人屌啦

G2
C9
FNC去吃大便

善良同正直都番黎了

仲係好傷心 KT
係有RNG 陪 開心少少

Rise=復活
影片入面全部要死 下年復活

如果KT爭氣D就踢撚走2隊大陸閪了

呢句好面善

怕自己隊野比fans屌
支狗係咁 g4輸咗問點解唔上mlxd 教練係咪內奸 g5輸埋冇野講啦

好想重新黎過

KT同IG打得好睇
但RNG同G2每場都係屎黎 唔知打乜 爆到尾

MLXD冇野既
早段Jankos屌壓佢姐

打交meta 仲係場場中上功能英/大坦
對面生恐局都敢用lb同你搏命 抵輸啦
支那狗同上年一場就係想穩 穩住贏 中路唔敢企出黎carry

當你小狗可能真係世一ad 有咩用 對面lb 阿卡利 aat肥左一下秒你 世一ad又唔係多3000血頂得到唔死咩

Uzi係勁既 但唔係吹到1打5 佢1打5係因為隊友全部都係set up比佢做play
佢季後賽贏第五場都係贏中路唔係贏ad

捧得越高跌得越痛

最撚on9 支那rng fans 唔俾人屌uzi
又等下年，等撚到s87

呢個真 再係韓國 隻驚就係咁大

rng好明顯睇meta未夠睇得深
電狗就係跟錯先奶野
上中唔練鬥士唔係問題
咁你咪ban哂佢囉 但又要ban公仔面

RNG隻中路係咪比perkz屌打足5場

原本KT輸左之後好失落
而家RNG輸左即刻開心番

即係FNC同C9啦

好想睇依隻台狗跟著個去向係咩
會唔會敗走番電狼

哇你鐘意兩隊大熱

人類最後希望

冇心機睇之後幾場

重新黎過都唔會有改變
又唔係你打

咁又無

又唔可以咁講
中路贏到就唔洗養Uzi 啦
跟本rng 得ad meta 同坦meta 勁

哈哈 但咁既比賽好撚正wor

我S3開始睇UZI,S4見到mata既marco play
去到S8 2隊都去到頂峰,點知2隊未打就8強死撚哂姐

年年都話今年
聽撚左幾年s10都黎緊啦

成日話必輸燼 根本係睇你點理解隻英
點理解個陣營去用

買maple啦

人總是要...

G2人類文明最後希望

係就正呀

咁咪唔好睇囉

做契弟 不了

等撚到faker 退役
今年冇faker就自爆

上年買完一隻電狗都咁樣
你估仲敢唔敢買多隻電狗

我覺得係教練 。bp 亂咁來5場有4場3路前期輸2路。成日想打前期打穿下路又打唔穿比人反屌。

KT IG第三場必睇

今場關燼咩事

我send張圖去貼吧先

韓國內奸mo de

行行企企又一場

聽日放咩牌好

岩岩訓醒

世一RNG 拎左冠軍未

頭先有人話rn支10年嚟最強

Uzi g5 比人首殺 心態已經爆左 禁都唔係輸佢

呢度班撐RNG既支那狗真係笑撚死

都唔太關KARSA事啦
係中下路雙自爆

人類總要....

已登機

RNG更衣室潮文

Huni 返去skt探人

係呀
10年最強都只係8強
咁就好了

Uzi係咪學DL留定個flash下年用

有D 擔心FNC

果下其實之後拎到首塔已經無咩野
係之後夾硬要捉上路,比左2個頭PERKZ,之後下路河道比LB+234殺2件果下先開始傷

11:19

邊個敢買3-16賽區既人

兩隊都有KARSA

MAPLE仲衰過小虎啦

到底係邊撚個話EU廢呀？

淨係計皇族呢隊野可能係既
最起碼頭三場小組賽係

上幾個meta 真係

其實rng上中都可以玩鬥士
係想投資uzi姐
不過三把黑人 真係睇唔出有咩大用

我們總是冠軍

Karsa黑氣石confirm

咪燈啦
一陣ig/edg 攞咪仆街

人唔笑 狗都吠

未打msi已經咁講

Huni > Thal

仲記得未打已經大把人討論問faker三冠勁定uzi 大滿貫勁，個時心諗uzi已經贏左wc?

依家真係笑撚死

屎哥有一年都3鋪黑人中路 直接收皮

真係唔明點解睇完Week 2都仲可以覺得坐定粒六

咪賴人電狗啦
karsa最多咪雷塔莉雅果場 其他世一讓世一虎兩個輪流派
game5世一AD直接將自己送落去

RNG仲搞到人地電狗上錯船呀

有冇大陸論壇隨意門

想去笑鳩D大陸狗

Toyz:我地唔要韓仔同karsa

冠軍未

咁唔會話G2 AD唔努力
不過佢係場場努力唔輸咁多
好似鑽帶金牌仔打RK
唔送頭等CARRY
燼打坦真係太差又食唔到巴龍

果陣諗住去到bo5會改BP
點知都仲係咁ON9

想同肥閪道歉，skt上路唔係求其搵個人黎打都會贏

TOUZ算9數啦

睇番大陸仔自己整d片 笑死

唔係隻燼頭先一早食左條巴龍
仲洗打3波危危扶

on9 而家邊個多d冠軍呀 我肥狗有2幾30隻 飛機杯 faker行開啦

toy狗收皮啦

perkz真係唔止贏少少
佢心態太強勢 成隊RNG要保UZI嘅人都好大壓力
好似GAME 5 MING次次都要留技等PERKZ入
XH隻GALIO 又俾PERKZ撚到成個傻仔咁
想捉PERKZ佢又開哂VAC 3打1都打到隻狗咁
PERKZ同UZI都係鬥CARRY
人哋PERKZ近乎全場0失誤加HYPER CARRY
仲要釋放到下路同上路壓力幫隊友farm
jankos又難得冇乜派膠
話perkz一打五都冇吹大

UZI呢?食FARM食自己友TP食JUNGLE ATTENTION 食視野
但係又有失誤

perkz今日表現無論SOLO定團戰都OP
人哋呢啲就真係#超越
贏得好乾淨

無人bin我大GenG la
Bin左RNG KT先

開心嘅係，RNG今年破左亞軍魔咒

KARSA血統唔純第一個係搵佢算帳架啦
又唔諗下MSI時靠抱住KARSA大腿先拎到冠軍

最開心係睇到RNG輸
唯一冇韓援既lpl隊
咁就算最後lpl隊贏左
d精至少有一半打唔出

本來以為會平平淡淡睇埋個world 但今日真係好精彩好歡樂
我正式宣布s8>s1-7
利申kz fw fans

仲有冇人敢笑perkz

連8強都入唔到既隊
今日KT,FNC,GGEN FANS團結D好嘛

grex邊個稀罕去?
到佢唔要

舊年四強
今年八強
下年做十六郎算啦

到底uzi5場玩3場路西恩係咩心態，想輸都唔係咁揀下話

KT 都bin

我覺得就算而家既impact / duke返去都夠做 但冇錢

最明顯G5 食雷茲經濟搞到佢出唔到法穿

Q：GRX 在 LMS 多半主打營運套路，但這六場比賽你們似乎都無法做出出色的團隊連動去

單抓或是奪取物件，你認為原因何在？

Toyz：其實在 LMS 打比賽的時候我們一直傾向後期團戰角色，但是來到這次世界賽，版

本完全沒有改動，但是有些隊伍把一些新的東西帶進來，所以所有隊伍包括 Royal

Never Give Up（RNG） 跟 Flash Wolves 閃電狼（FW）也是面臨差不多問題。他們普遍

以中路團戰角色為主，但是當有些分帶角色出來，這些團戰角色變成沒有辦法打會戰，所

以我們隊伍也面臨差不多的情況，導致我們沒有辦法撐到後期，只要打到後期那些分帶角

色是讓這些團戰角色完全沒辦法發揮 ，以我們在適應節奏當下調整不過來，是這次世界

賽最大的敗筆吧。

TOYZ都算係先知,如果有好既PLAYER,未必會咁慘

marin

今年EU NA冠軍都唔出其
邊隊都有機會

上年咪又係自爆

成日想抱隻自吹自擂世一ad腿
一爆炸就收得皮
心態上睇得出perkz想嬴決心大撚過小虎

電狗張圖比人ACE左柒D RNG死剩一個

前期壓線爽阿

第一ad,以為自己可以1打5勁撚過faker

reddit post 43金 痴撚線

應該係貼吧

Nga都得 nga有d似大陸既ptt

唔理最後咩隊冠
今日已完s8最大心願

我覺得C9 FNC一定入4強

法王今舖叻豬 前隊友兩個25仔攬住大猩猩喊

賽前:唔係咁撚on9呀
賽後：屌你正呀喂

咁其實今日之前佢都真係世一AD既
今年所有CHAMP贏哂,S3打到昨日都仲KEEP到
今日就

最尾個波仲要自己行最前想殺隻燼 最後俾隻Olaf斬撚死 真係輸自己

係先知佢隊野都唔會0:6啦

厲害了 我的國

算鳩數吧啦lms

上年faker隻galio太神

世一都會心態爆炸架嘛

咁佢隊D player咁撚樣,你神BP又有咩用

fnc

今日有個巴打仲話拉番25下路番黎
咪玩啦，盞阻住法王條路

下年肥狗要全lpl最勁同佢夾先肯留隊

買MSF果條咪得

入黎放底牌位同id 緣份到了就有手足duo你
大家和和氣氣！
隊友自己搵既無得怪人！
一齊黎打lol多一個渠道去搵人打
唔理你咩牌 打得就要心態好！
唔好咁易放棄！
大家！季尾一齊升階啦！
11月12日完啦

愛game 愛rank愛討論
一齊黎duo rank啦
借黎宣傳一下 不要屌
答應大家最後一次出現係到
阻到大家唔好意思
只係想多個渠道 季尾一齊沖！

其實大陸仔多唔多人支持RNG?

隊人9打 神bp有撚用

出黎鳩up兩句就先知
輸完0:6就縮返入去啦

Ming 已經上左
無得揀

巴打冇睇開比賽？

今日之前9成都係RNG粉

唔睇名以為呢隻lb係faker黎

會唔會第一次semi係全部小組次名

要過行企型ad好過送頭型

大陸人話打假比賽呀

lpl 3隊入面應該最多fans,因為全部中國人

極多
勝利球迷+UZI粉基本盤已經好多

國家隊等級

佢半退休啦

今日perkz真係有faker既feel

MSF HANS SAMA都係送頭型?
逼到SKT GAME 5 WO

我指最強西方下路

啫係edg 同c9 想睇fnc 收皮

好少有中路可以係呢個大賽咁樣carry法
除左faker

轉哂支持ig喇

我指tsm果2個

今年支那韓狗 狗咬狗
EU冠軍

d人仲話kt rng semi final提前冠軍戰
依加要兩隊線下自己5排打喇

大師話埋自己

今日rookie

Zven條垃圾

想轉撐fnc 但都無咩心機了

不提也罷 又25又flop

死大陸仔淨係識打交
不斷打交都叫戰術

唔知點解RNG 輸突然覺得今年8強4強決賽都好想睇

Baby Faker

KT輸IG都有預到呀，話曬55波
RNG輸G2真係笑成世都得

我諗住都幾多人支持IG

rookie>scout

點解呀 ？
跟我一齊支持大快活囉冠軍

公平d講 OG/ G2 Zven Mithy 又邊有你講到罪人咁

今日就係不斷打交先贏KT
反而係RNG學韓仔營運4保一先咁

30左g2添仲

Rng 就係輸在唔識打交
你睇下人地ig

大ching好慘 今年成年打得唔錯 屋企又咁 都唔知仲有冇機會

但打交都輸呢

未行到去uzi就自己訓低左

得兩個暫時全對

大清真係好慘

Eu faker終於做到faker做到嘅野
你可以繼承faker之位啦

今日，八強對決在釜山展開。賽前，場館里涌入了大量來觀看比賽的觀眾。

KT五局戰敗之後，現場大批韓國粉絲快速離場，在RNG與G2的對決之前，場館中出現大批空座，幾乎只剩LPL和EU粉絲還留在現場。

今日，八強對決在釜山展開。賽前，場館里涌入了大量來觀看比賽的觀眾。

RNG五局戰敗之後，現場大批中國粉絲快速離場，在AFS與C9的對決之前，場館中出現大批空座，幾乎只剩NA和EU粉絲還留在現場。

Beat the #1 player in World top 20

feelsgoodman

9:27 PM - 20 Oct 2018

型撚到

中路sup兩條撚樣troll我大清

春之虎帝

睇埋支那賽後崩潰 狗咬狗

少啲囉

IG最後第5場都識得忍住唔亂打交 知自己前幾場就係輸亂打
你睇下RNG

最撚廢隻mid

改就改好D啦
今日無哂比賽啦

4保一但放op 角aatrox 係搶d on9 英

hj係戰略型AD
先用一個冷門各食你Dp位

然後燼都幾岩玩131
佢A塔傷害高，得閒偷A一下得閒偷A一下

大熱門喎 , 去網上賭場買左 rng 3 千蚊嗰條友呢

外圍執到笑啦，rng 呢場
Wechat 班大陸仔輸死都似

真,想睇人輸到跳樓
連呢隻19GAME都賭

小虎最廢 相對scout rookie
LPL頭三中路有兩位係韓仔

仲有得睇大清打既 佢都話唔放棄 起碼打到S10先退休

隻mid出道到而家出左名神經刀

咁都有得吹捧

再講會笑

sorry劣改

響非中立場地搞有呢樣野衰

主場粉太多

而家秋天咪廢LO(好似係)

最精彩一定係afs奪冠
全世界夢一場
韓仔自己都估唔到

Soloq 幾勁

你叫非洲搞應該叫中立場地既

找哂數了，下會有期

係之前醒左一排咁囉

Final G2 vs Fnc

但未必hold到個lineup 佢人球咁

就算最後ig 冠左 大家都知係靠韓仔
支那又輸
如果係其他隊冠 支那又再輸
年年都吹到支那隊幾勁幾有機會

收皮啦支那仔

狗年，大滿貫
笑什麼rng也是fw

Nike Signs Endorsement Deal with RNG Player Uzi

慘囉 雖然我只反RNG 唔反Uzi
但Nike會唔會反口

點解今期塊面爆晒瘡

EU Faker

本身今年無睇worlds
岩岩起身想知由MSI開始比人吹奏既世一RNG贏左世界冠軍未

利申:SKT fans

我係佢我比錢毀約算

一直都係rookie>scout>xiaohu=xiye

本身KT輸晒好撚sad
點知有rng陪

訓左無睇
SKT係唔係穩入4強

慶祝緊

0世界冠軍憑咩同吾皇平排
下去啦

Nike大把錢

Carry係有代價的
今年真係第一次見到佢決心咁強
S6-7果陣睇到火都黎埋
但今年真係

The shy 真係勁 今日smeb 1:3 the shy

支那仔唔會理
又會攞球會個例子出黎
所以最好g2 贏埋ig

想睇rookie打perkz

唔係出jhin應該好早拎咗baron

記得當初有人話法王唔值得拎rise個模型
請問果啲清依家點睇

玩carry英 xiye>xiaohu
xiaohu係d4保1英勁

海燈
欣賞你找數

再次弓屎我們DA RN豬站隊!!!

佢未靠過自己喺線上打出優勢喎

Uzi in game 5: "Ah, my usual 2:30 gank."

Jankos: "PSYKE, THAT'S THE WRONG JUNGLER!!"

今年決賽好似係SKT對RNG

ig靠韓仔贏=中國萬歲，rng輸就輸bp輸karsa，所以中國幾時都係最大贏家

教我p圖 條髮線

唔係出jhin可能已經輸左

Dribble and carry?
No flash and death咋掛

最後AFS爆大冷贏就好笑

SMEB何況又唔係叫SCORE駐佢

閪夜係隊友廢
再加埋出軌jg單野
嘩we仲留唔留到人

4保1？
Xiye: 我明明玩開4保1

打巴龍果陣d dps慘不忍睹

法王
今日咁叻仔 係抵你串嘅

啲菁英運動員比賽前好似會禁欲
唔扑嘢唔打J
PERKZ就係谷成咁嘅樣

fiora個陣本身斬壓緊smeb cs既
話就話拎hard counter

八強冠軍UZI

xiaohu雷茲同吸血鬼都好勁
xiye淨係諗到lucian單殺faker
不過好似忘記左仲有個rw既doinb

Xiaohu今場都算係咁啦

上路三角草個波打成4000damage

Rng先開始拉得住

今個Bo5一定係小狗戰犯

Face check 扣閃 亂9咁行

唉Diu仲以為Karsa可以拎番次冠軍

做到吾皇咁先好話自己carry啦

大Ching+BJ真係最大機會
宜家大ching想出小組唯有求C9收留佢

雖然都有可能係ad個態太差影響既

本身比人後pick counter
屎哥佢地又冇上去幫 ning就幫theshy dive
結果先大爆炸

EU爆料中韓不願團練，LPL 網友酸：訓練強度低

《英雄聯盟》S8 世界大賽倒數 10 天就要開打，各國隊伍緊鑼密鼓的展開練習，近日歐洲 EU LCS 賽區 VIT戰隊 ADC 選手 Attila 在採訪節目中自爆中韓隊伍們，都不太願意和歐美隊伍團練。在節目中 Attila 還說 NA 的隊伍狀態很好，訓練賽中總是將 EU 隊伍吊起來打，曾經有次在和鑽石級別的隊伍打訓練賽時，自己被打成了0/10/7 戰績 ，整個有被打傻的感覺。

對於中韓隊伍不與歐美隊進行團練，中國網友們戲稱：「和你們打都起不到訓練賽的的作用啊」、「你們這個狀態怎麼打S8，LPL後三名的隊伍都能打贏你們。」另外也有中國網友表示：「或許是怕打擊你們參賽熱情，畢竟菁英打白金確實有點欺負人，樂觀點。」

或許是怕打擊你們參賽熱情，畢竟菁英打白金確實有點欺負人，樂觀點

見到D支那個個一野粉轉黑真係笑撚死
未打之前:把G2打成屎就好 不用下太重手
打完之後:我再也粉不下去了

個doinb 韓仔黎

C9係sneaky fans club

後尾mystic回左勇
但到957dur

當然佢都點會估到今日4保1 保個黑人 個教練bp比風哥更送

決定支持大快活

有職業Cosplayer仲洗要大清既

無計,鬼叫輸得柒

不了
Snacky

The shy: this is my patch

小組賽頭三場我都覺得今年係rng,尤其打三星個波開車
點撚知之後要打加時

FNATIC
FNATIC
@FNATIC
明日会猎之期 心向往之

识君多年 为宿敌 亦知己

此战待之已久 我思自奋 当竭力胜之

待君来

聽日到edg 88

Bang真係衰上年姐
話晒食死左幾次uzi
又有2champ

分推既版本

收到wind UZI準備同DEFT決一死戰 (係機場)

講緊lpl

今年可能係泡+支佢地團練太多
導致佢地個META都變左做好營運
尢其本身已經係營運極致既GGEN,AFS同埋KT
佢地搞下搞下咪跟唔到META

兩隊可以一齊去食飯

有D驚聽日C9會輸

比法王打到傻撚左都叫算係咁

個時未搵到meta
轉左做中上meta rng=垃圾

係後台內戰完仲有命行出黎先算啦

唔使驚,輸撚硬

Luka @G2Perkz 10月17日
well Cya in finals @FNATIC

唔甘心都要講msi 個冠軍版本真係食正rng 先贏到

鏡頭轉到皇族

打完之後要再同faker打

唔好再1-27，好嗎???

琴日都話G2輸撚硬啦

The Esports Writer
@FionnOnFire
RNG all declined all interviews. RNG fans crying outside the venue.

The closest base race in history.

The biggest upset in LoL history.

The tears at BEXCO can fill the waves of Busan's beaches.

What a day at #Worlds2018

應該全部喊緊

之前有humour話rng同fw團練
KT又淨係同rng練
FW又贏

大師兄永遠只會存在係meme

Uzi 係非ad 版本係團隊負累
食太多資源

中野輸就對線有輸幾多呀

Ig 應該格食格 g2 不過好睇jankos 帶唔帶到風向 btw jankos好撚勁

三隊練咗套野出黎俾人破

所以今日RNG,KT之前既FW都出哂局

如果照返小組賽狀態 聽日C9 WIN硬

瞓咗冇睇
世一隊大炒eu 幾多

聽日C9加油
唔想睇到泡菜又入4強